中女hallo kitty 原來已經43歲

屌佢老味，老女人仲成日扮幼齒，見撚到都作嘔

「今43才」
鍾意得呢隻野嘅，唔係阿婆都係阿嬸

好撚嘔心